[懷舊] 想搵返20年前呢兩隻PC GAME

以前小學雞去親戚屋企玩過 宜家想搵返黎玩
第1隻係大富翁,中文遊戲, 但係個主題係地獄 可以去1-18層 又有D 技能可以用 E.G 五鬼運財術

第2隻係一隻英文遊戲 主題係玩啤牌, 有21點, 最印象深刻係有得玩潛烏龜 輸左果個人仲會變左隻綠色怪物

真心想搵返黎玩 有冇巴打可幫幫我

補充少少 第一隻好似係可以揀死左既古代人物 e.g 秦始皇
第2隻就係好多用啤牌玩既遊戲可以揀, 仲有幾隻係擲骰仔game

地獄也瘋狂?

係!!THANKS

推 想搵埋隻啤牌game